河口湖御殿場返新宿問題

新宿去河口湖就搭

咁河口湖--> 御殿場
同御殿場返新宿/東京站
點樣搭最方便

河口湖--> 御殿場:

御殿場返新宿/東京站:

你幾時由新宿去河口湖?

上次我平日去, 新宿第2班車去, 好似係7點4上車
塞車塞到仆街
去到本梄湖芝櫻會場 11:20左右

回程由河口湖上車, 出名準時既日本巴士都遲足一班車
本身我上4點車, 佢4點先黎班3點8既車
番到新宿7點

星期六
打算9:25am班車
我都怕塞
但搭火車睇景靚
但好似幾複雜

御殿場係指去outlet? 有巴士去，但要上車前買飛同早d排隊。好多遊客搭兼好多行李。架巴士只係普通日本單層巴士 攪到其他站當地人上落車好唔方便

outlet 有高速巴士去新宿。但會有塞車風險（但我年頭搭有塞但準時到新宿）。你驚可以係outlet 搭到火車站再轉鐵路返新宿

巴士班次密
如果搭火車點搭最方便

御殿場->新宿
特急Asagiri
JR御殿場線 直通 小田急新宿

新宿去河口湖架巴士早d book定
我當時on99朝早去到諗住買飛 佢話full晒最早要到夜晚6點先有得搭
最後要搭jr 又要轉車又耐仲要貴d

我上次去又係full咗不過係我河口湖返新宿，所以一定要一早book定
果次好彩有jr慢車，用咗唔知兩個定三個鐘先返到去新宿🙈

我上星期日新宿去御殿場果程塞到仆街
因為途中前面遇到交通意外

之後夜晚返新宿果程足足搭咗差唔多3hrs
先到新宿！！！ 塞車塞到仆街！

可能因為星期日個個都入返市區

雖然搭鐵喪轉線好似好唔方便，
但巴士來回我搭咗5小時
可能係我自己黑仔，但地面情況我地預計唔到
所以...奉勸各位
為免塞車都係搭鐵好d

我搭巴士賴過嘢
塞車塞到pk...

一程過又啱時間有 NEX 41號
(星期六日, 14:19 開車)

我聖誕節諗住去河口湖 本身諗住來回都搭巴士 但幾個巴打都話塞車 係咪最好搭鐵路？

我同你情況差唔多,而家淆淆地巴士

聖誕搭過10點幾班車冇塞

可能早反而會塞,過左peak hour應該冇事

好 唔該曬

Thx 上面咁多巴打
東京》河口湖： 已買高速巴
御殿場》新宿就小田急高速巴士
想問多少少
河口湖》御殿場巴士
同御殿場返新宿小田急高速巴
會唔會好爆位

河口湖去御殿場有普通路線巴士同高速巴士
普通巴士 冇乜人坐嘅
高速就可以係河口湖買定飛但班次冇普通車咁密

咁御殿場返新宿閒日會唔會full易唔易塞車？仲要拎行李

去完返黎答你
我禮拜六御殿場返新宿間車都FULL, 經開INFORMATION CENTER 買張車飛先
沿途好順暢 提早左10MINS到新宿